有人話P Chan 係藍，有冇證據？

如題

樓主on9 唔洗覆

我上年6月搭巴士見過佢同佢老婆拖住佢個女遊行喎清